
                      Una exelente película de Terror comienza como una tipíca película de terror pero poco a poco el msiterio se centra y el terror y suspenso se aumentan convirtiendose en un gran filme de terror y de culto, su banda sonora tambien es muy "pegada" o "combinada" a la ambientación de la película.